 Трускавец, день 2: спа-зона 
=============================

Только на второй день мы обнаружили, что в отеле есть ещё и спа-зона :)

В спа-зону входят:

## 1. Бассейн


Бассейн находится в большом холле с кучей растений и стеклянной крышей (на крыше лежит снег, поэтому света не очень много). Также сам бассейн подсвечивается лампами, поэтому вода выглядит жёлтой и мутной. Но чистая:

![](0.jpg)  

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

## 2. Бани/сауны и соляная пещера

Есть сауна, есть римская парня, есть арома-комната, есть соляная пещера. Лично я был только в соляной пещере.

Она, конечно же, искуственная. Это комната где-то на 9 квадратных метров, с несколькими лежачками внутри. По полу разбросана каменная соль (похоже, что прямо из пачки).

![](4.jpg)  

Примерно половина площади стен и потолка вымощена какой-то щебёнкой. Щебёнка не солёная.

Вторая половина вымощена кубическими глыбами. Глыбы полупрозрачные и солёные.

![Оплетённый лозой светильник. По бокам видно глыбы, которые немного просвечиваются.](5.jpg "Оплетённый лозой светильник. По бокам видно глыбы, которые немного просвечиваются.") Оплетённый лозой светильник. По бокам видно глыбы, которые немного просвечиваются. 

## 3. Джакузи

Что мне очень понравилось — это джакузи, которое, во-первых, красивое, во-вторых, очень тёплое, в-третьих, очень активно пузырящееся.

![](6.jpg)